香港警察.......

除左「知法犯法」
下次可唔可以改下做「社會垃圾」